0800-1000 在晴朗的一天出發 (星期一至五) 雷霆881

0800-1000 在晴朗的一天出發 (星期一至五) 雷霆881

開始

超過50人被拘捕

鍾劍華講緊

鍾庭耀都被捕

又加速

安德里都拉，真係咩玩法？

鍾劍華呢幾日搬咗屋，所以警察上門搵佢唔到

晴朗幫國安法漂白

余慧明 郭家麒 都被捕

所有民主派拉哂，上咗國際頭條未?

陳沖 仲on99咁

可能專登揀今美國總統投票日 1月6日

而家鍾意拉邊個就拉邊個架啦

無人留意香港!!

梁家傑話要遵守國安法

就係on99先至可以做晴朗的一天出殯既主持

訪問湯渣

11哥講到1999
乜野都唔敢講明

佢都明欲加之罪 何患無辭

吳敏兒都被捕咗

一見譚蛇就熄機

狗口吐不出象牙

聽佢鳩up先過引
比人問到hang機

譚蛇up乜鳩

已經hang咗啦

李伯盧被拉咁大件事冇人講!?!?!?

淨係識好假的肥仔上身咁重覆chock句‘非法手段’

答唔到一句話人大有解釋權咪幾好

香港不嬲係咁嫁啦
扮晒有法治

肥佬噏乜春

達人大出黎咪算囉
人大話有犯法就有

講完未

每次聽條友9 up都反哂白眼

痴撚線，咁就未撚寫非法手段啦入去啦

求其寫個非法目的未算囉

一話湯家驊都話睇唔到違法

佢hang咗

仆街
陳聰係tvb fans

似一齊笑尻TVB

陳志雲

劉鳴偉上晴朗

叫盛志民返嚟開多個老蘭囉

你老尾
講野疾下疾下點出得大埸面
有錢真好垃圾都出得大堂

陳志雲 郭志仁 張子君

聽呢d低質phone in好辛苦

依兩日講封區
陳聰同郭志仁講到好興奮
又要拉 又要加罰則
楊樂笙成節都冇講過野

一陣梁子超返嚟繼續講

郭志仁都幾膠
日日講加重罰則
又話居民應多檢測
睇琴日元朗得一單就封
就知居民做乜都冇分別啦

張達明講緊

郭志仁係咁sell佢個plan

譚蛇一開場句野嘔心到....

笑到仆街

好感動，全票通過，人民代表